由將軍澳而家交通情況睇，政府真係好想我地割蓆

唔少出遠啲既巴士喺調景嶺出，就淨係整調景嶺，
令寶琳坑口將軍澳既人冇車上，三日喎？集中整一個站好難？你想我地割蓆？調轉槍頭？有冇睇琴日將軍澳玩得幾癲？我真係睬你都有味。

利申九半有present,而家0951 仲喺巴士站龍尾，一陣仲有一堂要100% attendance，唔上分分鐘defer，唔割屌你老味黨鐵

係呀
而家林鄭出黎講話
live緊
叫我地割

不分化
不割蓆

今晚要文宣救愛上班既淺黃！

白痴都睇得出邊個製造混亂啦
蠢過白痴果班理撚得佢咩，行路返工啦

政府真係好撚煩

兆康西鐵站無俾人裝修都唔開

只會令市民更憎呢個仆街政府

牛頭角站漩渦式排隊上黨鐵

開po講我幫你推

依幾日跟本無人去維修個站

啲閘機根本就無整過，今朝調景嶺都係啲職員拎住部機仔比你嘟

Send email 搞唔搞到啊

推你呢個仲好，屯門人好多都知兆康從來都無人爆過，連的士佬都邊屌党铁邊賺錢

我老豆係藍絲都過想同政府割多過同勇武割

咪臭係，要割嘅一早就割左啦
唔洗等宜加

send咗啦 唔知有冇事啦

有喎，蘋果琴晚影哂

再講多次 文宣係要主動出擊

有咩咁耐都未見過兆康裝修

可能寶坑將三站琴晚漏夜俾人裝修呢

今晚要文宣救淺黃！

扑欄玻璃入左去 沙田圍、第一城果d就推爆大閘入左去

推

核爆都唔割

有冇人屌？

撐樓主

唔割 利申等左個半鐘仲未上到車

林鄭想我地割 但硬係有黑警助攻

不割蓆

有你老母p牌

早D出門口

from tg

今晚要文宣救淺黃

黨鐵觀塘站係串通黑警自殘再拍殘骸相，
好多車站都係自殘後再包膠布企圖行騙。

我出左孤島再搭的...
不割

扮哂野啦，要開點都開到啦

條囡住將軍澳 尋晚佢話有班𡃁仔漏夜衝入去打爛晒啲閘機 利伸純粹提供資訊

我返10點 依家終於排到龍頭！

玻璃圍板, 已經解決, 與其用shuttle bus都唔免費入閘

你條女係cctv 係站門口駐守? 作都作好d

噚晚大埔放火加變瀑布,今日終於停晒

無所謂 當做下運動

大佬阿 TG FB有哂片 新聞都有報啦 唔係割阿 但講事實姐

琴晚爆左玻璃既...
但唔會影響到運作囉

我今日做手術遲大到都唔割
你老母仆街林鄭同狗鐵

唔好忘記,黨鐵被人踢爆左,
觀塘站係黑警放火燒的

push

坑口早幾日都係咁，但都照開
寶琳 坑口 將軍澳 是但開一個站都已經好好多
擺明玩鳩TKO人嘅

不割

不分化
不割蓆

已經轉搭小巴返工放工，仲方便過黨鐵

入閘機渣話???咁想便利市民, 免費入閘咪得囉

以前未有港鐵咪又係咁 執撚左佢啦

調景嶺B出口順利入到閘 急行黨鐵人都唔多隻
係唔同你講等你同勇割

尋日有人掉單車 今日班狗嬲嬲唔開比你地

狗鐵助攻我地食住個勢開返呢條戰線

[拋磚引玉] 想罷工搞得成嘅同我入黎！

我個偽中立老母都話 黑衫搞事就一定架啦，但林鄭除咗火上加油之外乜鬼都唔識

將軍澳線係咪要停一停 真係變孤島

將軍澳撚表示炸撚左個站都唔割

放核彈都唔割你估講笑？？？

邊間u咁唔體諒

搭巴士冇聽到有人埋怨
其實我地根本冇資格割

tko雖然和理非多
但我地呢班人團結

攞明港共夾埋黨鐵玩野啦
要你班淺黃同藍覺得係勇武搞到大家返工咁辛苦
幾時現眼報
皇天擊殺條柒婆
天滅班解放警
屌你老母
核爆都唔割

將軍澳人核爆都唔割

馬游塘村今朝有車死火 好多人行落翠林

將軍澳線申請再裝修
手足幫幫佢地

死都唔割

Diu nei lo Mei 有個big meeting 要開但死都唔搭黨鐵！ 唔割

仆你個街班狗做拐子佬

TKO撚舉手
無撚搭黨鐵好耐
現在搭巴士先到公司樓下（10:45）
橫掂都遲
食埋早餐先返
絕對支持手足做到嘢
等巴士等咗一個鐘
聽到大多數屌9港共政府
有啲基層人士都話

點解開到黨鐵但又要8點收皮如果唔安全高索性唔開喇

100%attendance咁撚癲?

死政府跟本搵嘢黎賴。

我今朝唔憤氣走去寶琳站望下，入面有工作人員又開恆冷氣，根本唔似爛到開唔到。 根本係玩9將軍澳人!

想迫將軍澳友割蓆 無咁易

自行停課

你老豆淺藍?

個7婆想咁樣分化大家
收皮喇

一係就宵禁
大家唔駛出街無消費
到時商家俾壓力港共
睇下封得幾耐
商界又唔搵到我地呢邊去傾
咁樣只能叫港共無撚搞咁多野

晴朗啲phone in都一面倒係覺得政府廢

割? 我屌你老母阿林鄭
我成日都諗, 點撚解你啲市民唔撚屌政府同埋大機構
係咪小市民好恰啲阿屌你

驚西咩，將軍澳四通八達，行多兩步路無問題。夠薑封埋鐵同隧道變孤島，全日戒嚴

事實係
根本站內設備好多冇事
故意唔開站搞到交通大亂
令市民覺得不便怪責示威

我星期日果日九龍遊完行搵車走
等緊既中途2個阿叔都係屌政
同埋好明顯啲人係驚狗隊
嘉頓果度幾架狗車轉入黎, 啲人驚到雞飛狗走
政府仲係唔明

馬鞍山淨係爆咗閘機都封幾日
之前又話有流動閘機

上到車又點
條路都塞爆
個個都自己揸車...

封站係要俾黨鐵員工打埋個24圈

但都係唔會割
同政府割

Defer都唔割

成個寶琳站除左閘機根本冇壞到，黨鐵停駛唔係做維修，而係想將不便spin落抗爭者度，我屌你啦黨鐵

我成份fyp冇做過
都唔割

點解唔開?心照

割條撚咩
我老細月薪過150k
將軍澳塞咗2粒鐘而家都未返到公司
但一句怨言都無
都話一早歸晒邊

成9日扮擾民 煩到核爆

from 香港花生友 fb

🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼

🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼

🇹🇼普天同慶雙十國慶🇹🇼

無車搭，好撚慘

香港法治比林鄭及共匪拿走，香港及香港人總慘

將軍澳區係勇武代表之一
要佢地跪低邊有咁易

所有冇車搭既人聽住係呢個仆街政府逼我地，有啲咩怨番呢個政府

下 我以為兆康有爛

其實成日唔開不如以後都唔好開 你班撚頭都唔好咁依賴港鐵啦

手足好波

日日紅到咁樓價好快跌🤪

Attendance 乃過眼雲煙
全世界進入交通地獄代表我哋嘅運動好成功
生計唔重要 客戶唔緊要 公司唔洗理
公義得到彰顯

［抗爭方程式］出個最後通牒俾黨鐵

兆康琴晚裝修左啦

冇計

將軍澳人表示核爆都唔割

請幫手推爆黑警散布謠言, 推到佢四點鐘又口啞啞!!!
［極醜惡又一例證］香港警察又掩埋真相 鼓吹謠言散播

根本得閘機有問題咋嘛 又唔撚係D列斷鳩開行唔到
佢地都係比手提機你嘟入閘架啦 上個星期都仲得
三個站一個都開唔到??? 有冇可能!!??
黨錢唔想我搭我咪唔撚搭 食埋早餐搭小巴巴士都好過要貼錢買難受

點都唔會割，搞得唔夠爛唔夠嚴重就割

琴晚 我地發夢先裝修完兆康 手足都比人拉左8個啦喎

自稱中立不過我feel到係淺藍港豬

其實搭巴士小巴又可以睇風景
又可以瞓一陣覺
都數明搭黨鐵做乜

我兩老都話831太子死人之後
就有心理壓力
成日覺得陰風陣陣

各位巴絲會唔會考慮一下主動去指揮交通？
一黎減少市民既不便，又可以spin走『因為我哋搞到敢唔方便』既說辭
二黎可以做下形象工程

香港人思考只係得一步
邊個影響到佢就屌邊個
所以其實可以幫手喺社區帶風
抗議黨鐵無能
收咁多錢整幾部閘機都整唔掂
攪到日日塞車
用呢啲位拉班港豬

將軍澳友表明唔割

幾多手足重傷比人拉食子彈
有D仲應該被殺死奪去左寶貴既生命
冇車坐有幾閒?
要死同負責既一定係港共同D狗

割黑警就有 和勇一家屌林鄭老母

有乜撚本錢割？
要日日等成粒鐘至有車我都唔會有怨言

有好多手足犧牲嘅嘢多過我太多

多謝巴打唔割

唔割

片呢pk

文宣新方法！ 以連豬做四格漫畫！！

見到south park 咁大回響，就發現文宣最緊要易入口，好似 Joan Cornella咁，將每人發生既事記錄落黎，大家睇幾秒就明曬，而且又容易翻譯做唔同語言。而且漫畫容易引人追睇，易入屋又易收藏

已經係手足可以幫手畫畫，如果連登仔一齊諗橋，其實一日兩三篇絕對唔難，又可以支援國際戰線，又可以吸引多d人睇！

大家可以幫手諗埋角色設定：

連豬： 深黃勇武派

連狗： 和理非

腦魔： 記者？

其實一開始可以畫d易入口d, 好似老夫子咁深入淺出容易吸引d深黃淺藍 （深黃跟本唔洗睇佢都明），又容易translate做其他語言，例如：

1.為所欲為Tee ( 講腦魔教連狗著為所欲為tee，然後比連豬整蠱

2. 連豬病都冇得帶口罩，變咗豬流感

3.或者用連豬連狗將一d好人好事，黃絲小店分享比大家，例如全民幫黃店清潔同say sorry（或者講下咩店唔幫襯得）

大家幫手推！

垃圾黨鐵

好你老母
宜家唔知點

［圍觀師第一次出動］今晚去黨鐵站 （文宣好機會）

真係白痴都知黨鐵突9登啦
cls

我荃灣去調景嶺
坐巴士用左3個幾鐘
沿途思考左好多野
多謝示威者

諗辦法射返個波去俾政府啦 依家佢地即係話俾大家聽大天災 12號風球 就完全冇計劃

佢唔收錢咪維持到服務lo
仲挽救返形象
不過垃圾係唔會識諗

今朝放工要飛去上環趕船去澳門返學
最尾都係遲左班
但唔會割

上星期將軍澳a出口壞曬機都開到
咪d姐仔攞住部八達通機仔嘟嘟嘟
有乜理由會開唔到呀
黨鐵搞事啦好明顯

free 比人入閘好似會死咁

其實今朝調景嶺站商場入口啲閘機都好完整
但係職員淨係叫揸都會票嘅人過去
其他就係正門慢慢排隊入
唔知有咩居心

大家快多謝裝修師傅